鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田

上次講中咗淘大

推

push

Push

Up

沙田邊到鄉黑話事，沙田友好勇猛

外國人明白最好
佢地同外國人報導
一定最易明白
真係佢講一句好過我地講5句

轉星期日 出得唔得 ？我星期六出唔到 好想同班鄉黑玩

Don’t waste time and effort to fuck with them
You are only going to get beaten and arrested

大家留係屋企

馬場？

你班fucking佬連自己地頭都搞唔掂學人搞沙田？

外國記者都知道到一清二楚

...個風唔係下午已經乓左出黎咩..

想私了721嗎？ 想何妖收皮嗎？
send 個email啦～ 1800+ 詐騙犯要攬炒～～
好似都值270億ga

Pdf 隨便dl share就得
--------------------------------------------------
電郵至：
tellme@1823.gov.hk
gendloyl@landsd.gov.hk
landsd@landsd.gov.hk

主旨：反對及投訴丁屋申請

據悉表中地段以分割形式將一個完整地段分為多個不同而又整齊的子地段（詳見下列附表），再透過轉讓予不同人士以申請行使丁權興建/重建小型屋宇圖利，違反自用住宅之申請前設。同時相鄰地區批量申請行使丁權，並留有類似道路之長形子段落，引起屋苑式發展項目之疑慮。

故現特致函貴處投訴該等地段業權人欲透過笠丁、飛丁等方法，從事套丁活動並誘使他人假冒原居民，集團式發展房地產項目，騙取本港彌而珍貴之土地資源。為昭公義、履行地政守護本港土地資源之天職，懇請地政專員根據土地行政指引立即暫停不合法的申請及因應證據否決該等申請，並將所有懷疑個案即時轉交警方跟進調查，以緝拿不法人士歸案。

理解貴處期望反對人親身到地政辦事處確立反對人以避免濫用投訴機制，唯本次投訴所涉金錢浩大。元朗721事件至今仍未查明，恐有區內警鄉黑合作普遍，貴處甚至有傳曾為或現職輔警之某陳姓高級地政主任曾發表曱甴論之仇恨性言辭。為避免良莠不齊者故意洩露資料，以致本人被起底，乃至人身安全受到威脅，所以在此特別請求1823代為書面確認個人資料並承諾不將資料轉移予其他部門。倘此安排使貴方為難，還請地政專員將此信轉呈廉政公署，本人願到廉政公署獨立會面並確立本人反對人立場。

廉潔奉公，民之所祈，敬希賜覆為盼。

反對人
[XX先生/小姐]

<附表>：

唔出先假

不如一齊做一個感謝日？
(重點整理）「靜坐日」與「感謝日」之階段報告

Don’t waste time and effort on these thugs
You are only going to get arrested and beaten to near death

佢上次好準

依個要推

pish

照顧身邊人安全
組隊打波
有手足落單要救人

pushhhhhhh

星期六見，着定裝備同你玩

921無謂硬碰，be water返屋企訓

打波

pushhhhhhhhhhh

沙田友表示急不及待要好好玩玩了

一雪之前救唔到手足之恥

Never spend effort & blood on these scumbags

唔係嘛，我要返工

咪撚哂時間理佢地啦
大家要留力29/9同1/10呀

沙田首都黎wor, 差佬都打，驚你元朗廢佬?

挑贏黃大仙手足先啦

Right why don’t we go support the “yellow restaurant “ on this Sat?
(重點整理）「靜坐日」與「感謝日」之階段報告

廿年沙田友表示：50人中同group準時恭候

入場費一隻手一隻腳

tui

著件為所欲為t出來join

搞囉
代表新城市多謝你

沙田首都 會怕你挑機？？

不要墮入民眾內鬥
d 廢佬藍shit 擺唔耐

手足小心啊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

都可以保護途人既

It’s not worth to spend any time and effort on these assholes
Just ignore them

唔駛理佢地,等佢地自high,出醜

咪係，打泥漿摔角
我地只會自衛反擊

係屋企standby

係咪搞新城市先 之前D狗係新城市都比人打到屁滾尿流

其實好有用

沙田me

支持來沙田

其實唔需要硬碰，大佬人地收錢做嘢，但結果人都冇，手足又安全，又消耗對家資源

一早講定照出家，一定藍絲唔抵可憐

唔黎正契弟

敵進我退

Right move

唔係下話 越級挑戰去沙田？ 收幾多錢先肯 真係會無命

沙田友等佢地企咗個幾鐘冇野做臨散場先落去

收嗲啦屌你老母又想叫人送頭

隔離post

不謀而合

大家小心行事

Of course you can
But keep in mind that don’t engage in any fight with them

時沙田友千祈唔好高空拋物啊

話説d暴徒好鐘意係樓下拎d磚返屋企

然後會係樓梯囗高空拋物 果到冇cam

好危險 千祈唔好學

推比所以義士知，唔好帶ｇｅａｒ硬碰

呢啲嘢係警察做的,唔係我哋做

直入首都咁癲？咁真係要首都聚一聚睇牛屎佬

政府>黑警>黨鐵>黑社會 雖然係同一堆人 但咁樣係對唔準政權 各位手足 唔駛送頭 諗清楚plsssss

正解 等佢地開始散先捉落單

大家921訓覺
或者著為所慾為T適當時

上次未俾人打夠？

agree

搞沙田無好下場

就大家齊齊留喺屋企撚下佢地啦
打空氣啊打啊打

Hit and run

pusj

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

無啦啦畀人告襲警就唔抵啦
響警察隔離出現就係襲警㗎啦
save ur energy till 1/10

咪理佢地 由得佢

just ignore them

人地就係想你地出引起混亂
咁大個氹仲要踩，北角個次証明左冇人理佢地只會出醜打記者自己罰企
吹風狗五毛死全家啦！

班齊馬先好喎
沙田黃撚到黑

沙田都敢踩

大家唔記得左be water真諦，不受傷不被捕，咪佢地鳩行，反正都係要派錢，要勇武仲有好多地方等你

沙田柚係時候轉職投擲兵部隊

好搞唔搞
走去搞香港首都

鄉黑送頭？

個個都收到風
係差佬收唔到

佢收唔到風我地去北角咩？

夠膽就來 打撚柒班仆街

千祈唔好舉住國旗舉藍tee混入去

Just ignore them
Let them fuck other blue citizens

２０４７年９月２９日？

pushhh

Right

無必要郁廢老 搵下林鄭陳凡去邊 圍佢好過

黎搞深黃區，準備醫藥費啦

商場保安唔攔屌到佢仆街

由得佢地撕
方便貼新
大家唔好硬碰
有咩事發生popo淨係拉我地
呢條數好洩底
所以大家星期六記得唔好理佢地
佢哋目的係撩交嗌
行過當佢地透明 激撚死佢地就夠

沙田柚表示期待

用返佢地d招數 接放學囉咁

理論同實際......

Exactly thats their purpose

真係要過黎?

推
推
推
大家睇定d呀

Just ignore them
If you kill them with cocktail we will become real rioters

沙田友私鳥吧

我番屋企訓

何生又派子彈比美國

Just ignore them

we liden chai also collected wind from the wechat screenshot la

咁咪唔出囉

上次北角打唔成, 成班防爆是度鳩企

Let those so called neutral citizen to feel how useless popo are

沙田好黃都黎，真係想大混戰

等撚咗你哋入嚟好耐

最尾嗰句

由佢地同黑警做大龍鳳囉

721搞完YOHO, 921又搵新地地頭黎搞, 真係打土豪

要保護好自己先留到力去929, 求大家星期六唔好出

好玩唔玩玩沙田？

咪撚on9啦
一定比警狗搭
果日只適宜小隊捕住d落單藍屍狗

Pish 佢之前有報導開天琦 同埋機場之後有幫我地解圍
比啲尊重叫返名啦

當佢透明

擔心有手足路過咋

正路是龜縮, 因為一定大批防暴伏你,請參考811警鄉黑罰企

手足成50個，一人一個可樂樽都咪話唔飽

Don’t fight with them pls

唔好理佢哋
佢哋金主俾咗錢但收唔到效果自然會收皮嫁啦

沙田柚表示食住花生等你來

咁就咪再去啦

老老實實，沙田真係黃絲主場

佢唔做係佢嘅事
有乜可能佢收咗人工唔做嘢,我要幫佢做埋佢嗰份呢?

聽證會呢期對家一定想盡量搵機會令義士出醜
冇咩必要被佢地帶住黎癲 反而應該煲大佢地出黎搞三搞四 以及執法失效

P.S. 但打到埋黎嘅正當反擊係必須

由佢地死

未撚出去啊, 返屋企睇直播啦

Just help them escape don’t fight with them

想問吓 有冇蟲系法師趁佢地出黎進攻佢大本營

等佢哋出嚟9打,搵唔到年青人就會求其係阿水都打,咁就可以激起民憤,幫我哋助攻

沙田香港人主場

CNN傾向喜歡譴責示威者,咁應該通知CNN快D去沙田採訪.

年青人嗰日返屋企瞓覺就最好

應該有source 源頭send比外國記者
睇落同頭先個post一樣

革命基地都夠膽搞

Just avoid going those places
I know you wanna fuck them up but Saturday isn’t a good day to do so

屌 去嚟自爆 大把防暴附近啦

Fujian Triads 即係咩.??

如果巴打們真係要抵唔住頸
引佢地入新城市廣場
呢班支那人肯定會打爛晒d野

沙田友返屋企訓避戰定宣示主權？

沙田友注意⚠️

送乜撚嘢頭？係新城市行街都唔撚得？依家唔興黑衫頭盔豬嘴，玩緊便服hit and run啦傻閪

睇直播 同時 為記者祈禱

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！

係 借力打力

著住為所慾為T做乜都得

你派十個八個南亞兵坐鎮咪無事

由得班on9叫free China 我地去揸春袋

反攻元朗囉

OKOK HIT AND RUN

沙田好深黃喎，留名

呢位記者上次收風係話有人打算重演721
不過因為有勇武同街坊頑抗，福建幫最後失敗咗

其實如果控制得好的話
我認為可以借呢次機會反攻外國輿論

我地唔好去

避戰
個日風向post小心啲
真係去著為所欲為T

去香港首都

玩命立埸唔同不過佩服佩服

唔去正契弟

入到沙田 佢地死硬

由得佢慢慢玩

依家講到明係警黑合作嘅，唔好中計！

9.29 正場！

真係要小心處理，班仆街一定會同Ｄ狗裡應外合．．．

Fucking people

沙田me!

不如咁多位手足星期六唔出街 留係屋企休息一日啦
順便做埋罷買 一舉兩得

上次真是搏你打死人轉風向, 今次會放百鳩個黑警圍你, 請參考9.8/9.9號唱歌

又玩跑馬

果日好多都去屯門元朗

沙田友最勇

依件?

Go home and take a nap
These are popo business

私鳥前提沒黑警, 你知唔知個日將會空巢出動

玩高空戰, 果日一定贏
記得唔好係自己屋企黎,去後樓梯玩

係啦，去體驗下親中人士的熱情

連登》老外〉連登

夠撚膽就黎丫上星期同手足私鳥個藍都未夠喉

混戰又濫捕，冇必要弟啲鄉黑犧牲手足
唔好理佢地，由佢哋自己做大龍鳳最好

督促佢地撕連儂牆撕得乾淨d

重演721對嗰邊有咩好處呢其實

There must be popo hiding nearby

上次9.8大圍捕 如果沙田大圍捕 我諗所有手足唔會走到

佢地走出左元朗 我地入元朗掃墓啦 同玩燈籠食月餅

沙田me ？

響屋企睇live

留力9. 29呀，大6就係想國慶前有咁亂攪咁亂，攪到我地唔夠人出嚟賀國慶，咪理佢地等佢地自己7完又要俾維穩費啦

全部人唔去咪冇人落單
唔好玩群眾鬥群眾

No la we don’t wanna get beaten and arrested for not god damn purpose

依家啲狗選擇性執法
各位手足不如留係屋企等睇牛屎佬出醜啦

沙田係首都爭奪戰領先幾個身位
梗係入黎挫下你地銳氣
沙田友俾佢睇下咩叫能放能收
由佢入黎空城9企

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

敵進我退呀

想做下一個岳義士？
你就想了，我諗佢冇你咁蠢

係咪又想斷手指

屯門ok
好大周圍都有得走
元朗就小心啲好

攞定棍等佢地

no one 認得你地 lor
個個一樣樣

唔知警總同西環會唔會空

其實暗黑兵法，星期六齊齊唔出街由得佢玩得唔得？佢吹雞搞到全城戒嚴點睇
呢幾日唔好搞連儂牆住，由佢獅子

Don’t be so naive
There must be popo nearby camouflage as civilians

煲大佢 何妖要搞恐怖襲擊

有冇好運住戶可以做野

721係濫殺無辜
今次係想濫殺無辜之餘仲要濫捕無辜，意圖嚇鳩走晒所有黃絲

其實睇佢地去邊
高空戰ok ar

響屋企watch live 好過
冇人出咪冇人落單囉
因為打爛仔交而被捕值得咩， 光復到香港咩

一定會警黑合作，大團捕，不建議去

依d 垃圾引佢上高樓層再丁蟹咁玩法啦

冇人出咪冇人畀人拉lor ,約定大家一齊嗰日喺屋企睇live,諗起都興奮

Good idea

仆你個街
果班恐佈份子拉得未

吹到咁揚
最後肯定又笠水 垃圾元朗鄉黑 福建幫

照顧身邊既人
hit and run
唔好拖到班狗黎

Don’t be reckless

我哋畀人拉曬都未輪到嗰班友會畀人拉啦...

Ther said they will be in Yuen long too

班鄉黑應該坐旅遊巴去沙田，有黑警保護，如果有事班撚樣坐旅遊巴走，諗下點做先

沙田柚 出黎了

四字成語,唔好FF

唔好理佢地
好似722咁 全城落閘返歸訓覺算

我諗好多沙田柚會照出

都係果句，大家做咩都好，不被捕呀

推
休戰啦各位

推 沙田友

放心喎，一定晨早到場等拉人

Solomon Yue話，佢地越搞得多，人權法就越快通過

唔只鄉黑
黑警會一齊合作

我相信實有手足會去
自己小心
真係開拖就打完快閃

921屋企休息吓 等班鄉黑自己玩吓啦

打鄉黑無成本

我地替天行道！

學上上上次811北角食花生咪好LOR

沙田邊個位？

沙田友表示：
「呀～～～～～～」

921屋企要人啊

流浮山過去要幾耐

俾狗拉唔方無成本

Push.

推 何妖話搞清潔行動呀嘛 都估到班仆街fucking佬又出黎

Why you so eager to want people to fight with these thugs

唔好等佢哋define戰場，佢哋setup嗰個地方就無視佢，搵另一個地方搶版面，硬碰硬就會被牽住走

........本土沙田友唔是和理非居多

等佢地同班警犬玩jj啦

Welcome

要推

正請定假先

留係屋企休息一日啦好冇？
呢幾個月大家都攰喇 抖一日唔過份吖
無謂出去比人打/比人拉啦
係屋企抖下 順便罷買啦好冇？
不流血 不受傷 不被捕呀屌你地

沙田柚 Assemble

Tui

又斬人 屌你老母

係屋企睇直播

想搞首都？

Push!!
我地唔係打仗，係Be Water達到訴求。唔好硬碰！
今個星期唔好去沙田！

廢老同揸警棍無委任證都獅鳥

星期六沙田跑馬
會唔會又搞到取消呀

講真到咪變成入夜街坊混戰

全部退場，等對家打爛商場玻璃就得勒

喂喂喂，點解唔嚟黃大仙
睇唔起黃大仙街坊咩？

鄉黑和你塞大行動
好難同佢地硬碰，佢地揸刀棍行街都冇事，等散場落單先搵佢地傾下計

推
唔好花時間同人力幫對方製造新聞價值
由得佢哋自己跣低
講真如果好似722元朗死城咁
更加可以突顯出邊個影響經濟多啲
各位三思
唔好喺呢個時候群眾鬥群眾
革命成功後再清算

梗係留係屋企睇直播，由得沙田變死城，何妖呢個攪屎棍，好快自滅。

又搞鳩馬會

有班福建人已經入住左沙田某酒店 唔洗咩旅遊巴

唯恐天下不亂

散場後獅鳥傾巢而出

好煩，勇武唔去到時和理非或路人實無故被襲
勇武去又比狗狂咬

大家記得個日咪撚理佢地
佢地打人係附近先私了

麗豪？？？

There must be popo around to fuck u up la

係咪傻左 想搞沙田 是深黃地方啊

721

推！

沙田友有乜對策

上次中左淘大

Stay at home and watch live

佢地都唔出現架啦啲狗

自行決定去唔去啦各位
你以為可以做到無手足俾人打？

有人係沙田返工，有人食飯，有人經過，有人行街，佢地見年紀輕啲都會打，打9啲無辜既人
根本避無可避

佢想陰我地搞場大屍殺
咪撚理佢地就啱

Just stay at home and watch live
Your life is much more expensive than those thugs

去沙田Ikea standby

Right because they got pla

係沙田攪事
沙田柚要READY

賣港商場隔離果間

沙田鄉事會好似唔係好理事
但沙田友平均黃絲多

全部人同我返屋企訓覺食花生，睇藍絲無得發洩打爛商場

大家係咪唔記得咩叫be water?
就算係香港首都，啲狗暴哂防都好易俾佢拉幾個
點解要同佢硬碰？
等佢地on99企番幾個鐘，冇癮就走架啦

不如你幫手叫沙田友唔好出街啦

係真唔係?果間都中價喎

其實佢係香港人嚟

個人覺得唔想加入衝突既人，安全情況下要影低鄉黑大規模破壞連儂牆既醜態，或者影相對比被破壞前後既連儂牆。

之後再搞個social media campaign，將鄉黑行為公報俾全世界知。

咁樣可以幫世人明白港共鄉黑用野蠻手段滅聲，亦可以俾人一個印象如果市民唔還擊自衛 ，就連和平發聲既機會都無。

有呀，混入佢地裡面

唔需要主動挑佢哋機
但戒備係需要嘅
如佢哋無差別打人，我哋要幫手救人

斷估係同d犬擺定鴻門宴請君入甕，好興玩呢套，等散場捉單？學埋狗仔套尾隨，但一陣佢dom本到租埋架旅遊巴車全部人走就..

Try to convince them to stay at home and watch live
Not to fuck with them
Our life worth much more than those thugs

放置play

敵進我退
一定會警黑合作！
鄉黑打人，黑警拉人

沙田友同手足都唔洗同佢地硬碰
等佢地錯手打柒無辜平民,到時我地又收核彈

唔夠人千萬唔好自己衝動 / 受人地挑釁啊
為左班條命都唔值多個錢既人而受傷/ 被捕真係唔值得

點叫
淨係一個新城市都過百後生仔返工啦

coz 南亞仔 should participate in fight

不停有鬼帶風去私了，手足小心！

仲有大把自遊行深圳居民去沙田買野
嘿嘿嘿....

首都都敢搞？

外國認證 星期六 沙田大混戰

正解
佢地亂9咁打人點都要幫拖

黨鐡咁多商場
去第二個囉

我係果度做gym，員工講話尋日checkin左

似想大搜捕 手足唔去隨便送頭

真正沙田友應該留喺屋企睇live,最好佢哋搞到新城市一片混亂,我哋就un un 腳
然後等外國記者影多幾張差佬同黑社會搭曬膊頭嘅相

可以點
斷估去新城市，新城市大過同高級過淘大好多倍

佢上次好準
星期六沙田世界大戰

點得架
打到啪啪聲架喎，有啲人真係未必還手/無力還手

沙田黃多但武鬥派少d，多數樓上d中產叔叔嬸嬸，佢地落樓下危險d

Just try to convince them
Not to sacrifice without a value
We need you to embrace the dawn together

我覺得好似元朗722 ，自動戒嚴最好，同成班友 on99 打空氣

沙田柚一定要出嘅話，不如善用地理優勢，補給機轉型做B52轟炸機啦

上次 battle of Shatin，好多空投物資補給

冇必要做步兵損兵折將

佢地就係知沙田係深黃先落去踩 擺明撩沙田柚打

近沙田既都要小心 有時佢地會轉場

順便入埋新屋嶺

情況到現在，巳能跟著劇本走
可悲

咁我唯有睇live睇你救人啦

沙田唔係另一邊勢力架咩，真係想打大交?

No la
These are popo’s job

最新共識係唔撚理佢地
唔好人地set好晒個場都要入
入去對抗爭無意思

不過都係果句be water

我覺得好似元朗722 ，自動戒嚴最好，等成班友 on99 打空氣

沙田柚一定要出嘅話，不如善用地理優勢，補給機轉型做B52轟炸機啦

上次 battle of Shatin，好多空投物資補給

冇必要做步兵損兵折將

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

唔建議畀共黨群眾鬥群眾

元朗國同fucking幫最好日日去
搞到新城市d名店日日落閘唔開鋪

Just take a rest on that day
Risk free

食花生

由班廢老自己出醜對我地更加有利

好似元朗722 ，自動戒嚴最好，等成班友 on99 打空氣

沙田柚一定要出嘅話，不如善用地理優勢，補給機轉型做B52轟炸機啦

上次 battle of Shatin，好多空投物資補給

冇必要做步兵損兵折將

Just tell everybody to stay at home on Saturday
Just like 722

無視佢地

唔理佢地 佢地會點

同佢滅團！黃大仙街坊已ready !

睇情況啦
唔通個場無人都落去咩
唔駛單打，勇武唔係無腦

Just take a rest on sat
Don’t make it complicated

圍沙田新城市管理處，迫佢地出來交代。

打空氣

諗起日本大空襲
一個個火魔法由大廈放落黑社會度

Don’t make matters complicated
Just stay at home

準備入沙田開波

冇錯，所以有咩事研究定逃生路線
新界地利好似唔啱勇武

Just tell everyone avoid to go out like what people did on 722

屌你又黎

Just stay at home
There must be popo escorting them don’t be naive

試下學班狗 等佢地走緊先出擊

721
811
831

Why can’t you spread the message of not to go out on sat
Just like what people did on 722

You go la sir
I am going to enjoy my masala tea at home

外國記者都有一定可信度 沙田禮拜六跑馬
愛馬出唔到賽 搵馬迷祭旗

Just stay at home
No worth to fight with them

真係唔建議去！
敵人只想引我地出去，警黑合作拉得幾多得幾多！

我地都要不斷學習進步！不輕敵！

佢Source咪呢張圖囉

新地同鄉黑傾唔掂數比人連環掃場
721元朗個個都收到風早放變死城，今次冇理由收唔到風既

挑戰暴大？

Just stay at home
Don’t make things complicated

死仆街何妖大家小心啦唔好去送頭，之後仲有929 10 1，勿衝動

佢喺香港好多年架喇

但佢都講到明popo會保護佢地

點解揀沙田

Shops will be closed at that time

所以上次無人理佢
覺得流

去新城市搶奶粉啫

No la sir
We got more important things to do

屯元天手足表示期待

Agger

應該佢個線人好堅

既然都去沙田喇 不如去埋黃大仙啦

Just stay at home la

咁邊區勇武多

to hit 9 hongkong ppl?

放假梗係去街啦

帝完

That’s popo duty
The only thing we can do is to spread the message of not to go out on Saturday

收到風有二百勇武凖備，首都一定要守住，班黑社會化凖備斷腳

元朗拆祠堂

喺屋企瞓晏晝覺好過。 佢請咁多人落嚟你估佢唔使畀錢咩。 咪由佢自己同自己玩 。 第二日我哋咪接返曬有乜所謂

佢地拖馬要錢

改完期再去

來我地頭真係以為我地沙田友會驚你？

咪害人啦屌你

敵進我退，be water

亂打人咪令班狗個朵更臭
最好打錯藍屍

玩野姐

果日由佢地自己行 唔好理

放心，沙田友會自己發夢玩空投

唔好去迎戰
上次淘大拉成堆人
打黎冇意思
後生仔就打
經過都唔好經過沙田

對沙田友有信心

唔好再叫城大做Shitty

Just keep it simple by staying at home

Do it after Saturday of course

Don’t throw cocktail
It’s easy to damage other innocent

推俾多啲人睇

講時講921唔係元朗靜坐咩

係屋企既巴打, 可以玩掟水彈

不要說「私了」，試著說「警惡懲奸」

Just stay at home
Keep things simple

又或者last minute change arena/搞尻佢地老巢，消耗班流氓軍糧，爽

唔好出步兵啦, popo 實等緊你

沙田柚 將大力士運輸機改裝做B52轟炸機啦

好喎
制高點出擊

街坊接佢地放工

唔洗應戰，主攻落單鄉黑

Cook curry at home
And fuck popo’s wife

劇情需要
根本無人會用腦思考

No la sir
So dangerous

最好就黎沙田

幾百人恐襲的話點還拖都好，我地都係自衛

班廢柴上次北角未比人打夠

吹到咁行肯定冇料到

They will be at Yuen long too

Yes.

唔好出步兵啦, popo 實等緊你

沙田柚 將大力士運輸機改裝做B52轟炸機啦

pishj

班仆街拎刀架

There will be thugs at Yuen long too

已經同班一齊住沙田嘅fd針緊

大家其實真係唔洗去，等佢地自己玩，或者同狗玩咪算囉

Don’t fight with them
Our life is much more precious than thugs’

但無差別攻擊，出現元朗2.0就要出步兵

Keep it simple just stay at home
Don’t want anyone got arrested

Sir 乜鳩

Just keep things simple and safe
Just stay at home and take a rest

成班狗閪

They got popo escorting them this time

Just be safe

何大統領宣佈沙田戒嚴

The only thing we can do is to tell people not to go out on sat
They got popo escorting them don’t fuck with them

沙田商場 真有趣

沙田me出黎

由得佢地去新城市無差別攻勢

你覺得唔出去有用？到時佢地見途人就打 就好似721咁

睇新城市戒嚴好過啦

其實915佢地都有

何妖幾時死呀屌你個閪

黃大仙友全面入場幫拖

The only thing can do is spread message of not going out on sat to everyone you know
Just like what people did on 722

on9少彈 核咩彈
三個月藍絲日日打市民已成慣事

竟然唔係元朗？921喎

But they will definitely got more this time
They won’t make the same mistake twice
Never underestimate our enemies

沙田大部分鄉村都好和理非 排頭村就唔知啦

Then go tell everybody not to go out on sat
Don’t be naive them you can fight against thugs and popo at once
You are only going to get fucked

沙田友表示好驚驚

照你咁講係咪之後咩活動都唔駛出？
我就覺得人多就是贏

到時賽馬又取消 就connect埋馬迷同政府

921光復屯門

Yuen Long + Fujian

今次要推啦

They can’t do these every single time
Just take a rest on sat
Popo got guns thugs got knife
And what we got? We only got umbrella why do you think we stand a chance of winning them

你無睇淘大？全部被拉都係便服後生
要送你自己去

到時唔好送頭 等新鴻雞變死場

推啊，唔好重演多次啊！！

要保護都唔好保護d拖喼/講普通話既大陸閪呀

千祈唔好打死D牛屎

酒會死人, 唔係對住 full gear 狗出，只係對住普通廢老出 cocktail 其實係嚴重不對等武力

對住廢老，屎尿漆昆蟲彈都夠殺啦

返屋企訓覺好過

That's a good idea

You are right, sorry for the stupid suggestion

Alternatively one could drop shit downstairs

it is impossible to let all people disappear on the street

守護沙田

等對手自爆
增加我方民意
人地講明黑社會＋黑警合作無可能去送頭

敵進我退
敵疲我打

唔係唔聽抗爭KOL毛魔嘅口訣呀馬？

諗起都開心

沙田me?

要小心
諗清楚要點做，唔係白白送頭

Much better thing to throw
Both humiliating and stinky

If you really wanna help you can be a school bus driver to help people to evacuate

come get me
I will be waiting

沙田？重黃地區，真係唔怕再黎多次新城市混戰

沙田都係和理非居多

我估到時就係會搵啲𡃁仔𡃁妹嚟打，班和理非就會嚇到走哂，最多啲左膠會等啲黑社會打到差唔多就出嚟攞光環。

跟住第二日班和理非就會出嚟唱歌攞贖罪券

if we under attack, we must strike back

由細到大都住沙田，雖然居民智力值高，但係武力值都好似偏低

隔離有post話有3000刀手，好驚，都係去第到行街了

你無睇北角
福建人地頭都打到福建佬入廠

FC？

咁我唔去沙田啦

去咩Q呀， 由佢地9企打空氣，沙田都冇咩俾佢攪

推啊 沙田小心

辛苦記者啦

Book定場打網球壁球先
打之前拎吓球拍去行街

「為所欲為Tee」有無人諗過其實黃絲都可以著

出去睇post

But not on the same day
At least not immediately

推
唔好送頭

So they will have much more popo this time
They won’t make the same mistake twice
We can’t underestimate our enemies
Be humble

呢個鬼佬記者深黃黎，信得過

多謝晒藍絲

國際戰線又多d 燃料助燃

No la
You can’t use rackets to fight against knife and guns

好驚驚 叫晒家人朋友 留係屋企算

咁惡啊！？

咁我地啲平民要幫鄉黑宣傳下 造下勢

鄉黑：我地全港都要搞

重點唔係我地驚唔驚
係我地唔好中計

我作為首都既居民
如果我落樓買野比人打

你地記得影低
之後同我煲大佢
我要全世界都知道

929

arrest any opposition to the gang

我有一刻懷疑自己唔撚識英文睇錯意思

唔講仲以為邊個字頭吹雞開片 痴撚線

wts

依個要推~ 大家小心~

首都居民

Agger ><
P牌推唔郁都照推

人地得幾個咋
話唔定北角只係釣緊魚
引你地今次出黎

求推
星期六唔好硬碰

集合沙田友！

記得ＣＡＬＬ定多Ｄ媒體去呀！

to arms
to arms

921屯門見

lm

最後果句
死黑警

沙田友！！！

我個人建議，大家可以諗諗

勇武、和理都唔洗到場，只要做足文宣講921咩事，沙田人係識得點樣應付。 如果當日係零被捕、零傷亡就係最好既成績。

沙田總有不理世事、政治冷感既人， 咪有機會俾佢地睇下黑底暴民佔領沙田時，報警冇人到冇人理係咩情況。 了解下而家抗爭者出黎反緊既係咩野。

好好記住，連儂牆D 野已經過時，市民已經吸收曬，有人幫大家清左唔係仲好咩? 清曬後如果全部文宣都係831 、新屋嶺、被自殺數據，唔係仲有效果咩??

今次係鬥智，唔係鬥力呀!
能屈能伸，be water

屌

收到，我收返我講既野

收到，留係屋企，我收返我講既野

推 唔好硬碰

諗下佢地最鍾意點樣搞人

721831

雖然沙田手足非常勇武，但係對家已經當街拎刀揮舞，所以手足小心為上，保持距離，不要硬碰硬。

不要輕敵 向沙田區發出黑色暴力警報訊號

獅鳥團請準備

外國勢力！

沙田都敢黎拜山唔知掟沙田班黑社會同鄉伸講明唔搞事，唔踩場就得，而家俾北角佬踩場我驚除左義民外仲會多班人

對唔住借個位
有無巴絲幫手開po
邊個開邊個引用 thx

新屋嶺集體輪姦女示威者們 （好撚憤怒呀！）

Do nothing and go home sleep

君事行動

印象中 722 都有流傳過有黑幫去沙田
唔知有冇記錯

平時伏仲去係咪咁on9啊？

黃大仙
附近又band3學校又成堆武館
你知咩料啦